點解啲男人唔明白女人唔想你同ex來往唔係唔信你

係唔信嗰個女人！！！
特別係知道佢份人係點之後
又唔知自己唔識睇穿女人嘅動機

Ex係敵人，不分男女
冇人唔明，係扮唔明

永遠無辦法叫醒扮訓既人

臭雞

女人一樣

又來了一隻阿榮

笑雞

仲要講埋啲歪理去解釋點解仲會聯絡真係嬲。。

躝啦

自己管唔住個男人就賴個ex

真係無撚敵 男人係要管嘅

調番轉性別咪一鳩樣
點解d女人唔明男人唔想女人同ex有交流，唔係唔信你，係唔信ex特別男人都知男人用下體諗野

不嬲都話一鳩樣啦
係有啲柒頭鍾意女人同ex聯絡就臭雞
男人同ex聯絡就係個條女管唔住 條女逼到個男搵ex
但管條仔嗰陣又話好管住晒姐
永遠立於不敗之地

男女都一樣
我唔想你去就話我小器我多心我多疑我唔信你
我係唔信你話係frd 但都係你個ex 嗰個人

你同其他人出街多人既ok

唯獨同佢出街就唔得

自己管唔住條女就賴個ex

搵A0毒撚包冇黎樣煩惱

自己管唔住條仔就賴個ex

啱阿

好難